[YouTube自薦]主觀咁講下點解你唔應該重玩GTA 5

之前幾條片之中，都聽到你哋話我有懶音，發音唔正，癡脷根，內容麻麻等等嘅意見。我會努力改善同時亦都想聽更加多你哋嘅意見，Thank you!

loading 時間長

story mode我自己十秒內就load到入去，係online要多D時間